元朗生果店 急需大大力懲罰

因為支持手足 元朗生果伯伯成日比鄉黑搞
推爛哂佢檔生果檔
唔期望黑警會做野
只期望手足希望經過元朗
大家一齊支持霸氣哥華叔！！！❤️🙏🏻
地址：元朗又新街!

推

唔係無人推呀

因為我唔見Lihkg有人講過

push

Push

P牌推

推雖然細路唔太買得起華叔啲生果

講聲加油都好

黃色經濟圈呢

之前經過買左蘋果
老母話好好食

幫手推 多D人知

因為你係洪基
幫你推多十次

呢間啲生果雖然較貴 但外國貨同埋真係高質啲
好正

我係在真啊哥

推呀

幫手推，巴絲打們幫下手吧

在真

記得有人講過
之前都有PO
不過再推

推啊

你軍隊生活就爽啦

大家咁話

我要睇人面色

要人

推！！

鄉黑同 武肺侍候

721 831 101

買黎送禮自用都得

因為你係洪基
幫你推一次

元朗國萬歲

以前日日買
華叔好好人，未有呢場運動前已經黃到金
有大陸人嚟買會比佢屌
死大陸閪返上去啦唔撚賣比你

佢已經比鄉黑搞左好多次
又有人報食環

佢地址係元朗友新街巴士站隔離
佢啲水果全部都係靚嘢，唔賣支那種
貴就貴啲，但真係值得

靚生果,貴貴地

起碼十次啦

支持

不了

仲有大大聲屌
成條街都聽到

個蘋果汁好好味

唉 好人難生存

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

元朗人 食生果防疫啦喂

佢真係好好人 教我地買生果

之前買桃駁梨 驚我地之後唔識買 俾人呃

佢對面間果欄先生個個都鄉黑咁款，會唔會係佢地搞？

唔好放棄呢啲老人家啊 買少見少

今日經過 好多人幫襯
加油

幫推
同埋條片個絲打叫咩名 想識

推啊推啊推啊之前其他黃店都好多人推

咪就係條Link 入面

去到又新街
記得食埋水門雞飯
再去買杯清玉飲，鐵觀音珍珠奶茶
再買生果返屋企慢慢食

近邊頭

好慘 元朗仲有度

係用貨van賣蜜糖 都係黃㗎

手足多啲支持

支持，會去懲罰

唔響果頭，但係推
支持黃色經濟圈

仲有茶理史

D野真係靚又新鮮
係大型超市價甚至再貴少少
但靚過一田citysuper
唔靚/係新鮮期內食唔哂
佢會主動叫你唔好買

有人話貴，喂其實除左買貨運輸
唔賣爛既貨都係成本黎
而且我都好憎其他客摸水果
以佢做生意既手法我接受佢賣貴d

利申：不嬲幫襯開

支持
利申唔係住果頭
認真搵一日入元朗真係幫襯

對面果間果欄先生專賣大陸野同假價爛貨
但勁多師奶貪平

831

721 831！

雖然係有啲貴但我覺得個質素係對得住個價

推，好人賣少見少！

已經好多元朗國民日日去罰佢
不過華叔咁串 要大家大大力支持
去完水門雞 再幫襯華叔

窮丁幫襯豪記 有錢就幫襯華叔

咁去買埋「有得餃 」辣汁一流

可以買 生餃，第二日煮來食

隔離仲有醋頭家，飲醋消滯

行多幾步去gamezone買game

歡迎各區巴絲光臨元朗國

即刻去

唔係紅點個到
係呢幅圖交通廣場個‘’交‘’字左邊
對正水門雞飯

銀髮手足檔口比鄉黑搞！

你瞓咗幾耐。。。。

咁再po過 無乜問題啦

唔好推啦我收工已經冇晒生果賣喇

幫手推

我記得第二日啲人已經排哂隊買生果
牛牛好嘢

有冇手足幫叔叔搞番個網店

元朗人呢

pish

推 元朗人加油

721 831 101 1111

阿叔好型

Push 街坊c9要人

好奇一問,阿叔登唔登記到功能組別選出

小販應該唔得掛
聽巴打食環會掃 華哥場

星期日 周同學逝世四個月

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日操體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

推一下

up

係邊

推呀！買過佢啲生果 好新鮮好好食架！

生果叔叔隔離果間支那生果舖
千祈咪撚幫襯
勁多廢老買

Pishhhh

。

Pish

唔賣支那貨真係好吸引
喺呢啲檔仔買外國/本地生果一定平同新鮮過超市

放假去幫襯下先

元朗華叔同豪記都

成日經過見佢好惡咁鬧人以為係藍屍
而家先知原來係手足

我前日幫佢買完，貴係貴啲，但好高質！

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

推 支持

推 聽日即去懲罰

之前知道佢比人搞
突登由新界東走入去幫襯佢
然後再將啲生果由新界西托返去新界東
大家記得去幫襯呀

要支持伯伯！！

推！

p

推推

經過一定幫襯

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

lm懲罰

Pish 以前一直都黃到發金，堅決唔做大陸人生意

元朗朋友仔

支持！

推 想還可惜離屋企太遠

pishshhhh

提下大家 依檔唔準揀唔準摸 摸生果會比老細屌 睇岩叫佢拎比你
佢賣左咁多年都係咁

一齊去支持佢！！！

真

今日先幫襯完豪記
華叔貴就貴d
但真係一分錢一分貨
間唔中買一次都ok

pushhhhhhhh

A

請以後將 藍屍, 黑警, 同黑社會劃上等號

藍屍=黑社會=黑警

?

無錯

呢間野成日放曬啲架出嚟
啲師奶又停低睇生果
加埋嗰等緊巴士嘅街坊
搞到條路一啲位行都冇

推其實如果喺日本外國好似香港咁簡生果 比人鬧死左

依家唔出街食飯都可以買生果返屋企呀

手足我撐你

伯伯正啊

W

Z

華叔有時會有30蚊3盒藍莓 仲好甜
大大力懲罰

Push.

賣得勁貴，食唔起

我冇嘢講

又新街嗰頭 嗰陣係夜晚食飯時間嚟

講聲加油都得

應該唔關事 華叔話佢地有幫手拎cctv出黎

豪記

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

批鬥緊雞丁

推呀喂！

推呀！！

一定要大大力懲罰

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

呢個阿伯2014都係黃
再之前已經白紙黑字寫唔做大陸人生意

推啊 之前推元朗菜園都大撚把人幫推㗎

經過元朗都幫襯吓啊喂

Pushhhh